{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139557?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "봉화 물빛고은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 追加人数による費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、それに伴う払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、特定のペットが入室可能なペンションにのみ入室できます。拒否されたり禁止されたりすると、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用中に施設物に破損や紛失が発生した場合、宿泊客に責任があり、損害賠償が必要となる場合があります。 客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは不可能であり、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。 他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約をする場合、重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 予約の際の特典として、メゾネットタイプの部屋、一軒家の客室の利用が可能であり、幼児や児童の安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiを利用して、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 すべての客室でご利用いただけます。 ペンション内にはバーベキュー場もあり、愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車スペースもペンション内にあり、すべての客室で駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することが可能なペンションにのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のために正確に守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を直火方式で焼くことは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "他のお客様に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時の特典として何が利用できますか？",
            "answer": "予約の際の特典として、メゾネットタイプの部屋、一軒家の客室の利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネットの方法はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用して、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には駐車スペースがありますか？",
            "answer": "駐車スペースもペンション内にあり、すべての客室で駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 592,
        "QA": 467
    }
}